阿sir 我無做大佬好耐啦

好好睇 各位巴打出招接落去

做咩生意丫，坐監就坐監啦